有無手足坐過卡塔爾航空

買左佢飛英國
多哈轉機有咩好做

有Boeing 787 坐好期待

香港線轉左77w了
倫敦線好似得a380,77w同a350

睇你幾點機
之前有排轉左用777-300ER
依家夜機轉返787

伸: 地勤 公司有做QR既機

你轉機等幾耐？
多哈個機場都幾靚
有個超巨形公仔可以打下卡影下相
又有啲mac機擺哂係到比人上下網
一兩個鐘既話都幾快過

好多Rest room畀你瞓
同隻熊自拍打卡

如果long waiting轉機
(好似四定個六個鍾)
而轉機時間係Daytime
(0700-2000之類好似)
QR好似有免費Local tour

好似轉返787

Qatar都ok既,起多哈上下網差下電時間好快過

你轉機時間係幾時至幾時
如果你多過6粒定八粒
而你又搵唔到更短嘅轉機時間
你可以問佢拎酒店房同埋食劵
拎完酒店
你仲可以問佢免費拎埋簽證同local tour
即時入境兜個轉

飛LHR 就轉機1H20

應該行下就走 睇過去多哈係787

多哈去LHR 就 777 返黎都係1個鐘多D 轉機

岩岩睇過只熊仔好吸引

但係卡塔爾係咪比一般 AIR WAY 個位會闊D

多哈去 LHR 轉機 有 1H20

應該行下就走 睇過去多哈係 坐787

多哈去LHR 就 777 返黎都係1個鐘多D 轉機

岩岩睇過只熊仔好吸引

想問卡塔爾係咪比一般 AIR WAY 個座位會闊多D

上網睇佢3 + 3 +3 上次坐AF 都要坐路邊位先無咁辛苦

上年都係坐卡塔爾去英國
果陣坐business 。入lounge 有牛扒食
想book 多哈機場酒店要早book
我等7個鐘諗住訓一陣。點知full哂

原來佢20周年做BUSINESS 買一送一呀屌

英國一早無晒 我都好想坐
我轉機都係2個鐘內 行下就ok

我買左出年五月去兩星期，連稅萬五超平

你落得機上埋接駁巴士轉 terminal 都無哂時間 上次一個得一個鐘轉機 要跑去閘口

黎緊都準備第一次搭去IST,2個鐘多哈有乜嘢做？

多哈好熱

個熊好核突喎

一個鐘慢慢行去閘口啱啱好啦
唔好周圍去miss咗班機